唔計政見，呢兩個衰妹又幾吸睛。

如題。

你鍾意食屎唔洗周圍講嘅

你食開屎？

個肥閪扮野到好尷尬

吊打90%連登仔女朋友啦。。。

陳穎欣老豆話晒都係工聯會前副理事長陳志光個仔
唔會太差
隔籬隻豬閪就算撚數啦

中上，又未去到好差掛。

Ching 食好偏

Hello三毛賤畜

唔算太差

吸你老母睛

陳志光個「仔」？

師兄識啲嘢喎。

其實Block 得樓主
你俾相已經足夠

我屌你老母呃人點擊率
食撚屎架

可憐嘅樓主，平時睇開80路？

受咗輻射咁撚樣喎

你地班咸濕仔見到忍唔住click入去睇，關我乜事。。。

左邊大細眼, 右邊唔敢望
拉

views咁撚高

多人睇過試當真啦。

都幾高 view 數. 估唔到.

又倫又雜

我笑到噴飯